如果已在被抄牌嘅手足，請小心

代朋友開po。

作為機場島員工 報下料。
宜家啲車去到收費站就上車查牌 要知道身分證最近係好緊要
今日啲機cancel delay左好多，所以請大家萬事小心。
最擔心係大家比狗撚，曬咗大家時間

光復香港，時代革命

終極文宣 對準政權 全民抗共

幫你補返link

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

繼續推兩下

萬事小心！！

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

高危人士就唔好入去喇
只限身家清白既和理非

Push